放美心雙黃白蓮蓉月餅劵

是咁的
手上有3張買多左既月餅劵
有冇ching可以幫我收左佢

$1

$3

$4

$5

6

7

8

how much

9蚊排

10

$11三張

$11一次

$11二次

$11三次 成交

190 包郵？

屌你老母

我230 買番黎架

用hsbc卡係星期五六日買...
好似一 盒唔駛200...

毅俊星 $100

400要晒

$410 要晒三張